L'objectif de ce projet consiste à implémenter une solution pour la gestion automatique de prix sur un site e-commerce appelé Backmarket, de tell sort que le vendeur est 
non plus besoins de manipuler le prix sur son dashboard fournit par ce site d'une manière manuelle à chaque instant en utilisant, par exemple un fichier.xml et en consultant
les changements de prix d'un produit dû aux plusieurs raisons. Ce programme java permet d'effectuer automatiquement tout ce travail en se servant de l'api google Sheets et Selenium.